次次撐警大會都落狗屎

天有眼，義士在天顯靈
你班仆街小心俾雷劈啊

義士保佑

人在做天在看

天理不容去撐警，六月飛霜有冤情

撐警現場巴打請入

天地有正氣